有有男仔剪頭髮salon推介

Budget唔多 200幾左右
巴絲有冇邊間剪過幾滿意
最好係可以建議你點剪 因為之前剪過好多想佢幫手諗點剪佢都諗唔到淨係剷兩邊
可以嘅話講埋邊個髮型師

最簡單係去 Qb house 60 雞一次
叫佢跟住髮型 剪短 然後過唔過眉
之後剷的水

髮型到最後又係靠個樣同gel頭

樣衰就靠個頭加少少分